Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 100 第一個100

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀
: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.
除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.
: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？
: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供
:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?
:係 截左就無得訂
:截左訂點算?
:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)
20樓係訂同派貨
2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野
:幾時截訂?
:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同
唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政
:啲手好難換 點算?
:吹風筒
:邊隻邊隻炒唔炒得起?
:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話
:點樣可以保養隻HOT TOYS
: 以下轉自網上
不要被太陽長時間直射
合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。
避免在雙手不乾淨時觸碰
手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。
留意溫度及濕度
香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。
放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下
IM電池保養方法：
im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）
======================================================================

毒圖時間

======================================================================

======================================================================

===================================================================

係咪有巴打放原價iw gg俠單

爭得果少少 自己上fb收喇

由第三十幾個po開始入坑一齊玩玩具，到而家終於100
咁就差唔多4個月

買襯Ironman 都中sad 好撚黑

WW係咪冇再派啦？

襯仲係派貨早期早啲換

SAD咩位?

仲未有 等到頸都長

想問下daedpool2.0個頭連接位係凹入去定連頸

後面開甲
一高一低

仲有右裙甲合唔埋

原價放黃臂單 回覆留電話

右裙甲我都無左邊咁貼服

巴打拎唔拎去整？

咁又未到合唔埋，廢事愈換愈衰

因為根據經驗，成隻換個sad位會轉移左去其他地方

呢家仲有無人收ww deluxe 既單？

咁我換唔換好
唔係去換可以俾你揀到滿意咩？

後面開甲高低真係忍唔住

6984 1456

後要，樓下交收

最多只可開多兩隻，全部有sad都要三揀一
最驚係現場睇唔清返到去先見到暗病
好多獲都係咁
所以小sad就唔好換喇

後要..

我留屋企
為表誠意

我電話 2681 8888

有無要棄內戰ca

唔係佛系徵

其實條友咩料，好煩膠

徵原價mk4 學生哥無錢玩求完夢

最慘係佢開俾你果二隻都唔知邊度黎,又唔係原盒全新開俾你

分分鐘係上一位師兄換完既SAD黎

之前俾人追擊完我已經無乜點留言 而家上嚟收下野都俾人話我煩膠 我都迷撚左

留tg

我連你俾人追擊都唔知 我意思fb佛系徴條友

大把人想唔出力唔出錢玩

佢地係咁 仲惡過波台狗

你仲有咩想收

好多

巴打中過咩暗病？
佢唔會全新開俾你？
高低甲 真係好外眼
雖然唔開甲睇唔到但心唔舒服

通常你都只會重點check本身sad嘅位
對於其它花痕/甩色/上錯上漏色或機關開關/關節會check得無咁仔細，總會check漏
而佢雖然話全新開，但係喺入面開，唔係喺你面前開
結合埋之前有巴打試過中過其它師兄拎去換嗰隻
所以幾肯定佢係可能拎之前客換嘅sad貨換比你，sad嘅機會好高
你自己要衡量下先去換

例如呢

咁真係要
諗諗先...
個sad 位唔開背甲 其實無咩野
謝謝巴打建議...
但會唔會越早換越好？
無咁易中其他客既sad

一定係越早越好，遲啲就會係比人揀淨嗰啲
再無人要就會直接pack比後期單，或者pack去兆萬賣

所以兆萬現貨其實大機會係六神合體
im黎講

我

Tg

有無人要bw單 350

後要

aou ca hulk

上水恭喜HT POST第100個POST

咁我都係拿拿淋拎去換個隻先

第100個post留個言先

Mk5同wm1你地會點揀

wm1

唉ht我屌你老母
當初ww個板整得咁好搞到個個炒
我一心追黎自己玩用成$1000買
結果派隻咁既垃圾 我放左成個星期每日減價減到而家700都冇人理

好彩700一早放左

Wm1個價好似一直都無咩大幅升跌咁
Im 就前排好誇張

最近多左好多人放wm

新個隻ww唔係三隻最靚咩

好垃圾咩
啱啱出個陣炒到千幾都有人追
咁快跌落700都冇人要
呢隻衰啲乜
睇片好似還好

lm新手
見之前上一版deadpool 有巴打$3000先收到
想收新果隻deadpool
目標都係 $3000
感謝

3000邊得
起碼5000

有 4k賣比你

第100個post留名

就快派thor，睇黎唔會改斧頭

睇黎iw會全線提早派貨

太早派先弊 QC冇保證
而且把AXE有乜理由唔改 連隔離SHF都用返啱既ACE

AXE*

想問下ww 知唔知派到幾號？

Deluxe version

打電話問

1000
留名

100

屌你老母咩

買完6想買46

買完46想買47

買完47 呢？

50

6買左幾錢?

大家留係屋企玩hot toys 啦

4100

正呀

想問香港有冇得類似usb供電系統？

咩黎？

我估係好似GG俠ps4 game,遲下會出

擺明係假

我都多左張ww普版

想問依家mk7 普版加幾錢先正常

新手想入坑入隊長東尼一對
之前果d飛晒天，唯有寄望avg1

幾多budget

400 平均價

吸引巴隻ca仲未放得出 ?

之前果d太貴la
依家入定mk7博佢出avg1隊長
定係巴打指mk7 單幾多budget?

好
上fb d group徵？
玩具新手

有巴打留左tg但未覆 唔知係咪要
所以先問多個

我指依兩隻你願意出幾多錢收

兩者都得 但個人覺得
佢放會比較易 徵會比較難搵

想要 但有心無力 追到好窮

個佛系學生又徵野
今次徵LEGO百獸王
仲要加多句 #幫助買完又吾得閒砌既人

問之前research左cw果對
果對街價減1000我都過唔到心理關口
所以唔該巴打先，我諗都係後追mk7單

追mk50單 + 等avg4 captain好過？
mk7要等到2020年

有諗過，但隊長有鬚又冇圓盾

mk47 而家全新谷價幾錢左右

全新deluxe gg 唔洗 $2700

你到底重有咩要追 上親黎都睇到你話追野

可以放單隻比你 定你一定要一pair

直接等復4隊長+iron man

無啦 得番ca同46想追

多謝巴打，連登有愛
但我想收同一套戲既一對

avg4 隊長變返經典造型，應該有圓盾

但mk7既話就而家呢個價就值得買既

樓上係咪想要mk7單？

話說依家個個屌9 ww 個頭好樣衰
14號單表示好驚驚

11,12真係好靚

驚乜嘢？
驚你個隻特別樣衰？

覺得ww實物幾好

咁望埋mk50個價先

無錯 就係咁

因為真係兩回事個樣

加$1000？

你地估venom出唔出到figure

想問下dead pool 2反而快過JL Batman 出貨？
定dead pool 只係出左final product 實物圖而已🤔
Thanks

batman delay

tactical batman

mk50都普遍加1000左右
但50係幾特別

買埋DLC先多野玩，可以換下野，不過+$1000就貴，mark7抵玩好多

+1000 我追咗

而家買mark 7單抵呀 加300 400

pmed

入左坑2個月己燒左好多錢追單....
而家連Infinity war 隻CA同mark 4 黃臂都想追...

師兄放幾多??

唔貴既我想收

我都係上fb 努力徵單 ，但求有好心巴打完夢

努力翻工搵錢好過喇。

你都要同自己咁講 ，努力番工搵錢呀!!
咪再要靠炒玩具黎買樓咁可悲

炒玩具賺咁少，回本期又耐，not worth it

冇47玩住拆甲頂癮

第100個post上嚟留個名

11真係冇得輸

2隻都好正

Thor有機會12月前出貨，把斧凍過水

一哭二話三上悠亞來留名!!!!!!!!!!!!!!!

我想放

潛咗水好耐

而家fb收大概900-1000到 唔好做水魚

水魚價係咩呀?

話比你知 咁點賺錢呀

咪係囉 樓上巴打小心 最好係到講定價 有我地睇住好啲

想要同我講 位巴打應該唔要

我可以放一對比你
所以先問你心理關口係幾多

dp快啲再派多水啦

有冇人要黃臂單？
有留tg

要呀，放幾多?

已pm

歡迎pm 報價

想問呢隻頭dp2.0用唔用到？

有興趣

好多單都跌緊價/無人要

Aou再現

股市跌太多

呢段時間到avg4 前應該都係淡季

等睇蝕賣
歷史不斷重演

聖誕會好啲 有雙糧

等復4trailer一出就會出現全城搶貨搶單，最小炒到下年5月

真係個個蝕錢復4就冇人訂

始終覺得而家香港訂單>>>玩的人

番東巴係咪有ep6 luke

佢肯改番AXE 做好啲QC
遲多2-3個月我都無所謂
不過諗下好啦

新手想入坑求指教 各位巴打 請問gg俠 deluxe 而家咩價位

2500-3200

成功換左隻無sad mk4
次次都要拎上去攪真係幾煩

有興趣 請報價

全新一定唔過2750左右

Mark 4個頭 真係好難換
巴打有無咩方法換？

2，3月果陣，全新2300
但而家乜都炒起晒
我諗都要2600

岩岩上到去 無哂cosbaby浮砲...有無巴打買多左隻出讓

大大力

星期六上去個個都掃貨

有呀，第一隻HT

隻野個樣對耐左係咪無咁礙眼

一直唔覺得礙眼

我走左啦 頂

無人買thanos 隻vision好正

追咗返嚟越望越正

開訂時無訂 依家叫緊春

[url]
[/url]
好高質ge yoda

大力向胸甲推就得
原來
換左頭雕 型好多

hot toys 會唔會再番出1:6 joker? 好想佢出雙眼球可動植髮版

隻黑超其實可唔可以長戴

Why not？

好似話唔再出

有無巴打收雷神單 IW 第三日

做乜又放

見說明書話長戴會可能掉漆,係咪長放抽濕環境就會好啲

收左張首日

擺響抽濕環境長戴咪得
眼睛好難會掉

唔好叫春喇 追啦

HOW MUCH

900 ？我1100收翻嚟

我要，tg 我

入左副廠頭雕，一close up對眼就輸左比hottoys

哇屌
毒到

首日收左幾$?

1300

你打算換晒首日？

有無興趣

JL 個兩隻batman hottoys 係咪唔撚記得咗

幾隻姐

有無師兄想要mark 50 單，我想放

暫時追得最貴係50

掙扎中

幾錢

今日喺fb 收放野都遇到好多奇奇怪怪既人 放耳機就遇到小學生咀炮 收Hottoys 就呃錢廢老

諗掂同我講
Be with you always

肯定唔夠昨日學生精LEGO條友勁

玩埋耳機

想收多隻display 咩價錢

收多隻display
咁原本果隻用來拜神？

Show DLC

想收多隻咁display

雖然圖中係錯哂版

玩啲渣渣耳機咋

1:4都無
1:6唔洗旨意有

個廢老點呃你$

比你咁講2講，怱然又好似hold 多隻都唔錯

你tg我啦

係呢度講定價 廢事做水魚

咁你唔好收啦

見到黃臂單 3500都無人要

ching你都幾惡 雖然條友唔抵幫

應該做好防潮入櫃就無事瓜

條友好出名嫁，買賣區post主

佢個post 都無人入

條友話要順豐 話即刻去佢到交收又唔肯

原價放Mark 50 DLC普通版單
鑽石山交收

想問mark 2 派晒未 想收張可取單

影電腦mon反光

我見fb放1800至2000可取單

係咪用錯號

條友好煩呀，明明佢自己當人水魚 ，仲要反轉黎講多次，懶係reminder 咁款

條友自己都做左水魚

點解咁講？
因為30張mark7？

條友勁癲我收mark 46 佢話4200我緊係即要話即交收 點知要順豐

佢而家又話有但係第一張圖係美國野

佢收30張已經mark up左個價 家陣賣返出去 又要再mark up ⋯
家陣動漫果批都係加700⋯ 你普通版已經加500收返黎⋯ 賣鬼到咩 係呢個moment ....

幾大都面交check貨，成幾千銀

個啡盒可能fb收番黎

Show Blocked User - 入坑是否可悲

投資涉及風險

唔係 係入錯區
之後係到開返

Cap圖嗰位 係咪佢分ac

等到出貨個期應該有得諗既

又唔記得轉AC

做咩

條友癲咖

同個位師兄無交流過 ，可能見到名就block左

我都希望係佢 我張7仔單都係同巴打收番黎

呃人都唔用下腦

第一個100 post，留個名先

有⋯

Sorry 我以爲你係馬上風分身
我錯 我錯

釣住佢先睇下佢種有反應

有無巴打想收內戰戰損隊長？

Price?

3800。不過係個盒衰啲

懷疑佢想搵水魚 一講話呢度講清個價就起哂槓

無錯,啱啱先見到有人放,20蚊個

咁似fb個post

上海版

有冇人有homemade gg仔放

新黎唔知可唔可以係度徵野
想收CA1, Avengers 1同CA2孖裝隊長 全新or新淨二手
有無人放

[member]sorry 我買個陣仲有貨 另外無留意女巫 ［/member]

有無手足知ps4 ver 既新cosbaby spider man仲有無貨

星期六20/F聽到人問職員話冇 2/F就唔知

見跌價收左張iron gg返黎

收幾錢？

$850

玩完marvel spiderman , 真係想追返隻

我收左張首日iron gg $900😂😂

咁抵屌

定我唔知市價

900首日算正常

希望出貨個時有改善，display 個款爆哂線。。。

我後追都係希望佢會有改善 不過追完真係愈睇愈靚

唯獨唔收ca3 ?

屌你重未放到 放唔到就唔好放啦

3千巴問問下唔理我
晏啲上fb放算

呢個時間都有人開始dum春

任何時間都有

召喚叫春template

小熊維尼截左未

打去問吓
應該未

應該未
放心喎
呢啲冷門野分分鐘出年都仲未截

想架 不過ca3好貴

想問下張保養單係咪用得一次？
換過係咪無得再換？

Yes

有無人知貓女依家咩價位🙏🏼

今日去咗
未

即係又要收保單..
隻Ironman 個頭d滲線 劃到鳩之麻碌

唔該巴士
收工即刻狗衝

呢巴打真心問? 雖然套戲係幾好睇 I am busy doing nothing

我仲望緊佢會跌穿3000 ，希望有2500~3000 射程範圍 而家真係好貴

黃臂點會穿原價

合金版im點會低過原價

諗穿原價不如唔好玩
只要係av3熱潮前的野都唔會

都係果句，唔好諗住撈底

講得唔清楚，我係指緊訂單價錢呀 ,未計尾數，而家d 單放緊around 4000

可能派多幾批會再平d 既，但復4上前好去收，一上又坐火箭

我都係咁諗，而家努力徵單

ca你放幾錢

放左蜘蛛俠比我先呀！

想問之前係咪有師兄度過黃臂+mk4 既size有幾大?

隻野就到手想參考下放唔放到入櫃

今日fb有人放左圖,黃臂+mk4岩岩好放到入ikea玻璃櫃

有無圖睇下佢幾逼

d爪摺埋晒

唔出奇
係A3嗰堆多人訂先快截姐
以往好多figure開成半年都未截
當年cw cap 派前一日仲有得訂

d 人話IKEA 玻璃櫃易碎，之前好似上過報紙，知唔知新出個d 係咪已有改善?

之前1200 收左隻二手

師兄們，分享下D hottoys 會放係邊，放D相黎睇下
無位唔知點放好

淘記買箱放咋

其實雷神係咪真係會早派

求下佢唔好
改好先派

放喺我屋企 拎黎

唔改嫁la
死左條心la

黃臂其實係咪真係咁吸引 1516緊

想追咪追
係好吸引

你自己覺得吸唔吸引

你問我做乜, 又唔係擺係我屋企

去到呢個地步 可能到A4先改 我最驚係個頭雕

希望真係10月有

比成千蚊支持 想有返啲要求都咁困難

agger，如果自己中意既話洗乜理其他人中唔中意，一早就比左錢買啦

接左首日$4600黃臂單果位仁兄就係最好既例子

跟市價 3千
如果你有ep6 luke /dx07換就最好

無訂蜘蛛

4600接左咁慘?

第100個POST希望今個星期出冬兵
咁今年就可以唔再訂野 專心等出貨

問過predator未？

我都想佢出冬兵

ht個page之前放drax2.0張相
可能出drax，之後先冬兵

知唔知個頭雕係咪可單雙眼?我最驚佢連單雙眼都分開黎出

taobao 買箱放x2

個眼罩拆得，放心

有無人知黃臂首日單係邊日？

咁後追得wo, 有無師兄放平單

三千接dp1都係一個好例子

但係jc hong 段uv眼片 個頭雕渣渣地 用左美肌咁

希望出左冬兵先

一日未出 變數仍然好大
Just like ww

佢著燈個下真係好正

收多隻46 爽

會唔會好快又放番哂出黎

幾錢收? 我隻dr strange 2100 收算唔算抵?

不會了 真係點都唔放46 難搵到嘔

Batgirl, outrider,agent smith

4300 朋友放俾我 配件未出過盒
博士唔知價

重要唔要ca

tg嗰個？

mark 4單咩價位？ 想$2000收張

巴打要兩隻46做咩

買錯左個加大版
無位擺

隻mk4極多sad,有冇人知換嘅程序係點？

中左咩sad?
我都換左個頭都中sad 換完後

一隻啡盒唔捨得拆 呢隻拎嚟玩 啱啱一開扭兩扭花左

f

分享下

第二層可以分d落下面啦，下面預比其他？

咁兒戲

其實第二層仲可以擺到起碼4/5隻，唔知點講影出黎好似好少位咁

仲有16張單

咁易花架咩？ 我隻mk 5扭極都無事

幾錢買? taobao?

心口燈熄唔到
右邊前裙甲收唔落
左手電池螺絲極實兼滑錏
右邊大尾翼收唔實加開唔盡

個頭雕似用Thor 3嗰頭複模，所以咁快派

隻腳

巴打最近係咁入iron man
好富貴

係啊，計埋運費好似2500左右

有錢就是任性

諗過打層架，放展示箱

我覺得玻璃櫃好d, 膠箱耐左好易花同blur

其實黃臂mk4如果唔放箱/櫃入面有冇問題？諗住就咁擺櫃頂

有冇人知dp幾時派下一浸？

係都ww先

驚奇

無問題最多咪爛

依家全新mk5 3800抵唔抵屌

巴打你個櫃幾寬同幾深？

有coulson

你個16張單係marvel定DC?

笑到仆街，
Marvel Facebook 個留言

有 早單1月22日

lfli970@gmail.com

1800x700x500

batman 底下舊野係咩黎？

淘仔有？

玻璃櫃實有，不過質素係點就唔知

我都約左星期四交收mk5 3800

無啦無啦

我都想知，同埋邊到買

小斧～～～

每個星期五最期待就係想佢出冬兵

有無巴打有可取黃臂 想用後期折扣單加錢換 心急想玩

我反而想遲啲拎，未執好位
1月7日單

完了吧 如無意外
唯有望副廠出把啱既AXE

Btw 後期單 有排先拎到上手

最近派得咁密手
點回血

希望其他iw都提早

嘔緊血⋯⋯

嘔緊血x2...

Iw全部後期單唔驚

上次上去secret base 問mark 50, 佢話要Q3 2019先放

係派就早d，橫掂都嘔緊血，唔爭在噴血⋯⋯

全部後期group埋同一個月拎你就開心

佢派快D好過慢慢派
麻煩有得拎貨的盡快拎你後面好撚多人等緊你

係保持質素下 緊係派貨快好啦 同埋近排個價回緊 派多d 可以平平地追番d無訂黎玩下

唔拎貨嗰d好多都係炒家，等放單⋯⋯ 難為左d遲訂嘅玩家

個個都有貨拎唔通個個都想拎咩

冇計 黑CA個例子令我覺得太趕出貨真係唔掂
唔想早收件玩具又中sad 又拎返去搞

我隻黑4都仲未返
上次問過 話岩岩先返左大陸廠

捱多兩個幾月就到年尾
到時就有雙糧救火

Mk2超後期單幾時派

有無人有張ww dx首日單換 我可以用張12月加錢換或用maul 動漫首日無車換

巴打個櫃邊到買嫁

2800啡盒未開mk4合金收吾收得過？

咁平

差唔多la
btw仲有冇保養先？

你肯定係合金

網上淨單都2千幾 ，師兄介唔介意講下邊到收到咁抵價?

2800抵wor

張單2000頭, +埋3000左右 la

一個千幾蚊炒價，一個670炒價，差唔多差成倍

我系fb見到架，前幾日3000，今日2800,肯定系合金

我而家都等緊黃臂單跌，2500~3000

$2800 抵屌呀 我都想收隻

岩岩見人2800收到

黃臂先頭D人4000都唔肯賣, 而家個個壓3000頭 D人應該有排strong hold

可能d炒家見淡開始急放，本身3000,開佢2800過多陣就ok, 之前仲入左張2月普通單想放番出泥

懷疑嗰個就係樓上個巴打
黃臂咁大舊又貴 繼續strong hold到a4應該放到

幾錢先 有興趣

個陣收2000番泥，諗住原價放番出去算

等2500

2500應該吾得，mk2都未跌到呢個價 真心mk4咁靚都個價上吾番去，個人最鐘意mk4

你買現貨的話張單都係1700-1800左右, 你賣張未拎到的單重貴過現貨係乜玩法

系咪要蝕住放 早知吾好咁心急，，個陣點知呢隻反應不似預期

蝕D放吧
一係你繼續strong hold

岩岩見到張未可取臂3400, 派同未派真係兩個世界

黃臂3400 次日

上左未？

我去左黃臂未 ？

想問你有冇追黃臂姐？

我前排收
2900...

1900可取 黑卡單

黃臂唔追喇 不過追左張可取mark 4單1700

都ok la 2800-2900，

搵左成個星期都搵唔到呢個價

我都努力緊 遲收同早收真係差好遠

黃臂好彩之前冇急收

你收幾錢?

可取單而家都有人放3400

仲未收呀

一齊集氣低價徵單推跌個價 根本市面上就太多黃臂單

講真送比我唔比轉手我都會考慮要唔要

師兄嫌太大件?

係, 同埋唔想開7子坑

依家單多過玩家，冇人接手只會一路向下走

等睇大跌

一早訂左唔需要理佢跌唔跌

宜家可取單唔洗二千幾啦
見過1800都有

集氣徵不如做d假成交出黎

呢d 通常炒個班友成日做 ，見d連放幾張4000黃臂單放完都仲有得再放 ，仲要強調自己已成功放2張 ，要斷續放，太刻意啦 但之後有 d 人放3700都無人理，你就知咩事

咁咪以其人之道囉

放黃臂個DISPLAY盒40CM長夠唔夠?

低(膠)價徵既post好快沉
無乜作用
你假成交會引到班狗衝友後排
幫手推post

之後又會大把人pm你向你報個高d 你又要扮推哂佢 ，好野人可疑

好耐無見古一大師 好掛住佢
出黎講番幾句啦

低價徵其實都好多人lm 幫你推post 不如大家add tg 交流心得

60CM

真係咁大, THANKS

有無人知INFLAMES隻至尊寶而家咩價?

根本一開波單加二千 就係造市 我睇到個價都覺得太誇張

總有人會中伏 #4600

抵你死，諗住炒呀拿。

開5000果d先on9

暗標扮4千尾hold既又有
派果陣呢到唔少人吹奏黃臂上火箭

都係就咁收隻mark4算

有無巴打試過Mark 6胸甲裝落 mark 4度

20kg⋯⋯

大家只要忍下手唔買單，遲下實跌，集氣忍手

上一上水

隻手點黎

隻vulture呢？

劇透
第四集

停工緊
等放大假再整

啲料係咪揾齊晒啦？我記得之前你話件皮褸唔用得？

用得
不過要整啲毛毛

加油

1:4 JOKER 真係等到明年今日

發現冇人Post Deadpool

次日8點,
屌, d撚樣快撚柒d拎貨

首日嘅都係炒家

8/9成la,
開成7點到, 第2日衝到上去訂的真係冇幾多個

Ww都未派第二批

我記得第2日係直入去訂，冇人排

利申:次日4點幾單

WW開訂果日咁岩上去拎野，第一批派左貨

ww單跌到差唔多,想入手可以郁手

我拎左過晒保養都仲未開箱

我第三日 2點單 等得好痛苦

希望會改一改個頭啦

joker頭太巧奪天工
班大媽邊有咁既功力

但joker頭搵人塗同自己塗都相對易過其他頭
望佢個模冇大差錯可以自己修正返好過啦

1/4 Joker 戰術batman都未派
證明哈活都唔會為趕出貨亂出

有冇師兄知mark 4派到邊日

LM Thor

Thor把斧好大機會改唔切，希望到時淘寶會出把岩比例

唔係改唔切
係由頭到尾都冇諗過改

過左海就神仙, 你話佢出槌仔就可能改番

下個POST又要屌佢老母

想收張mark 7普通單 要加幾多錢到

300-400
而家

食屎狗

Howard: 屌 又唔係好似Mark 50 咁大變動
為咗整大把野又要我調多次模？唔洗錢呀？
一陣改斧頭又遲又要比你班友屌 不如求撚其出咗先收埋啲尾數算

10月香港派多450sets黃臂先啦DHKH

分分鍾有訂果d仲遲拿過抽獎果d

係咪有貨淨

1月2號6點半單 mark 4 suit up拎得

Deadpool 出第二次貨，拎得la

你咁講即係又未到我

我次日都冇份 :0

唔知派到幾點

收到email,FB都未出post

唔會出post, 只會得第一次有
唔知到幾點

15號6點半

黃臂次日6半

重差個半鐘

有無師兄知神奇女俠派到幾多號？

派完第一次冇派過
我估冇1-2個月唔會再派

隻黑寡婦都派...都味派哂

好多人未拎
你唔見fb好多可取單咩

聽隻黑寡做得好衰

其實唔差

炒唔起就乜都垃圾

d頭髮要花d時間gel
gel過其實ok

自己玩...理佢炒到幾多

我可以話你聽好多人都唔係玩的

仆街, DP派晒次日都唔撚得

今日2800收左隻全新mk4,岩岩開左，今次有咩位要注意？

眉上有痣，非富即貴

睇背面果兩隻塊對唔對稱

低調脫坑賣2隻First Order StormTrooper
Jakku Exclusive & Red badge officer

tg:

洗吾洗換 咁大粒戰損

仆街我5月中先訂係咪有排？

早知唔訂 依加可取單都原價收到

邊隻？

玩玩具訂左係求安心
如果炒左上天又點計

而家全新mark 4幾錢收先合理

3000或以下

我今日2800收左，可能系暫時最低價

屌 我訂DP嗰日撞正DS次日,排咗咁耐依家有原價單

現貨？

吾

系呀，岩岩先開完箱

im算係平 ，原價都係2130

後追價黎講算系咁。。mk2合金都系2800,點都揀mk4 la

趁而家有靚價入左先
好似mk5mk6咁 4k真係買唔落手

又見到一車車MMS430 到貨
好想hit and run

仲唔拎隻手套走

拎唔起

20KG CLS

攞貨無車嘅話行兩步都死

呢件野真係送到屋企門口都唔要

估唔到有人真係中左個廢老伏

諗唔到咩理由唔面交

又吾又系 系撚完未呀屌你老母

幾千蚊野都唔面交 唔厄你厄邊個

講真咁戇鳩香港唔岩佢住

呢條on9收賣佬

早知
早知mk 47果陣我日日蛇出去
訂夠佢幾十隻
宜家應該上到車

屌你有早知呢個世界無窮人啦

幾十隻都係得個幾皮 點上到車

可能佢講緊一架架果d 呢

師兄，世事都比你看透啦

dllm

成日好驚隻46會痴住地台

挑果陣47夠無人要啦

一換手就成個出埋黎，應唔應該拎去換

有冇巴打隻Gadiator Hulk隻腳會腳軟？拎起會吊吊fing？定係重過頭下墜係正常？

你唔俾我就係爭幾皮咩

J.C Hong咁快雕John Wick

佢唔係雕果個，係負責上色

同埋一早搞掂哂佢係久唔久放打j圖

正

大家都係學生

Deadpool隻手長屈係咪會爆

唔會

display櫃係咪唔建議ikea成日見到人用果款？

剛派貨既mark4，市價賣緊幾錢？

無

千奇咪撚用
the last choice

今日有冇野開

賭條J有

predator

Cyborg

呢個就算開訂都真係等到2010季頭先有貨

第一次上廿樓拎貨 拎mk 2我想問係咪會開啡盒check件？ 可唔可以唔即場開盒

話說其實ebay係咪好似淘寶咁一樣信唔過
見佢有好多back to future系列
好想收翻

1/4通常都唔會開
有sad都係叫你翻黎保養換

邊隻 fb依排keep住有人放

你同佢講唔開就ok

其實BTF我全部都想要
因為以前出嘅時候讀緊書無錢無買
一直大愛BTF 如果屋企夠位我連車都想收
我知信和三樓有Marty加車放
不過太舊款 二手怕有sad
一路揾緊brand new

佢通常叫你唔好開
因為佢張枱都無咁大俾你check
除非你堅持要即check
可能叫你去維修嗰邊check

我留意咗好幾個都唔見有

想問下sad件上去換係咪會即刻換比你？定係要等一排 dp條頸圈斷左

即刻換 得會場先要送返大陸 (好似係)

咁係咪要坐時光機去攞？

屌打錯
2020

[member]依隻你岩唔岩 如果岩幫你要左佢 [ /member]

有冇人知mk4唔計黃臂派到咩日子

點解唔打sb電話問？
po入面冇員工駐守架wor

派到下年

感謝回答

收到sms咪知有貨

問問問, 冇訂的人撚知咩

其實IW 隻GG大約咩日子派貨?

D 防塵邊值錢⋯
睇你自己點諗喇
個人覺得痴左防塵唔係一個因素導致你考慮買唔買佢

全新都係貴DD

你又啱

回血放1/4 batman 29/7 單
有無巴打岩

哩張你揾人接都難

連joker就易d 但未捨得放

我要

開predator訂未

你有冇野放呀???

肯開冬兵未 唔通今日都冇野開？

佢再唔開，我驚忍唔住追cw嗰隻

呢隻唔貴，都出得唔差呀

就算開左iw版
其實都想追cw嗰隻
始終iw同cw都幾大分別

打左去幾次都冇人聽，係咪咁多人攞deadpool/黃臂

插翻落dp度先，要向上拆先得架，唔可以向下

想收隻bank joker2.0，有冇巴打放？

等陣試吓

終於拆到，好撚難拆

做咩position 呀

最尾點拆

伸隻手指入去㩒住粒joint先拆就得

謝巴打割愛 極速俾我扭到爆線

黑ca正

原價好幸福

想問大家隻創戰藍MK4用邊款地台
我上網睇Johmny截咗單冇得訂

你咪又係立即係fb 放返出去搵水魚接

唔知會唔會有nigga predator

LM
由第3x個post開始做cd-rom,做到第100個post第一次講野
追post忍唔住後追左anakin正氣版同DX12
依家手持dp, iron spider , thor ,mk50
等緊人生第一隻起20樓拎既貨 好興奮

玩完放嘅話 會市價定原價放

welcome

[

其實點解d人成日諗住換唔諗下有乜方法解決

我可以講, 外觀冇問題老閪都唔好換, 換左實後悔

我都就快攞我人生第二隻hottoys

推得慢左好多

呢d先叫正常速度

去到a4又有n多新面孔

呢排無新野出

冬兵提早左冬眠呀

等左咁耐,套野碟都出埋都唔出WS,好驚又係胎死腹中

豹妹都好耐, 比D信心

你忘記咗Star Wars仲有幾十萬隻未出

出埋隻padme俾我

出隻大肚版

轉發

屌

係y拍收全新mark v有咩要注意？

啡盒有冇比人開過

俾翻隻冬兵我

100 留個名先
btw 熱潮真係冷卻， 依家好多好野扔出街

一街平貨、單⋯⋯未到2019年，個價仲有得跌

2019年4月就會搶，復4就真係可以唔訂博下平貨

所以而家等下都仲得，過兩個月執平貨

冇la，ca thor im嗰d都原價訂到
跌定唔跌都冇乜所謂

因為我新入坑，ca loki bw ds 呢幾隻我都無訂到，而家追單都已經好平，遲下個價再低就入番之前d im

ds同bw根本水浸
d炒家鳩訂以為有得炒
btw有冇追mk7?好正

有呀，早排+500追左隻會場版，不過有排等，隻mark 50就快d有得玩

點水浸都唔會平過原價啦

bw咪已經平過原價

bw就合理既，但ca loki ds一定唔會

bw個價跌到就快斷手斷腳，見到1100都有人出貨，不過無人接

Hottoys肯出Wong未

Avg4造型仲吸引，正常都等

隻女武神都好想佢出

自從出左avg4d造型圖之後，ca bw 就開始跌價⋯⋯

白髮白眉太顯老

我都想
但想佢出最尾白色衫個造型多d

出豪華版多套白衫

如果hottoys肯整Joaquin Phoenix 版joker,分分鐘又係一代神物

avg3 ca有鬚好樣衰，都係油頭粉面好睇d

我覺得avg3 ca先正
雙盾+佬味

你識條鐵

呢隻污污糟糟幾有特色，最多等4再要一隻乾淨版

我又覺得佬味黎講，thor正好多

呢隻ca我都會追，遲下換番個乾淨頭落去

最主要雙盾應該avg3限定
所以必入

相信都會正， 今日睇trailer 好似好正

呢隻ca唔駛急，一街都係

我5月普通單有排等

如果復4有經典魚鱗甲就必訂

理閪佢咩甲
最後點都買架啦

如果有AOU/CW版未必買，而復4又唔出魚鱗，相信未必吸引到人訂

啱，最後一隻一定要有

到時等睇排到on9

佢話冇開過 但係盒殘

無論出成點，最後咪又係狗衝

bw 咪低過原價

有無巴打記得上次 neo 開訂開左幾耐 ?

交收前自己Check 下先
免得比人昆
睇下有冇二次膠紙

有冇巴打放bank joker 2.0 ??想收

有冇剩mark 4

dp果2粒細飛鏢係咪冇得攝入本體度架

有阿 有幾車上左去

點會擺到

咁啲佢槍同匕首都攝到入本體嘛

咁呢d暗器係腰帶d袋拎出來
腰帶d袋開唔到既咪擺唔到lor

中sad，有裂痕

又行多轉

上身甲斜哂 較唔到 係咪中大獎

係 你已中SAD

不知是否A4時才肯出

AVG3的隊長造型其實ok,係個盾唔知想點

佬味最型
冇鬚成個小白臉咁

套戰損suit極正

我隻淨mk4拎得了
但我1月尾單黎

有冇巴打可以分享下換sad過程？有冇乜要注意

全新未開既1:4無限手套依家幾錢到？

我都收到msg了
派到3月30

淨mk4派得咁快

3月中單拎得mk4

中sad拎上廿樓換係咪有機會換返黎唔係全新？

其實套戲有冇用過個兩粒飛鏢？

終於拎得mk4

師兄thor 同CA 你後追單幾多錢? 我都想後追

Thor我上個月追+300，ca未入，不過普遍都+350~500

ca普通 750應該都有

點解黃臂派得咁慢

因為大盒

我淨係想收單，收現貨真係搵自己黎搞

有咩分別？遲早都要拎

Mark 2和Mark 4都攞咗，反而戰術Batman仍未有得拎

fb好多放700

Promo版多左d乜？

佢開呢d價本身都沒咩誠意想賣 想托價而已

請問而家mark 42 1/4全新市價幾多

新手第一次玩ht，拎得mk4，有冇乜特別嘢要check

多左個outrider地台同亡刃金色把武器

呢幾日見有人放黃臂可取單3500

Ching 你買左咩版？我考慮緊買咩版好

我訂普通，因為個地台我唔會用

你叫4000收左嗰d幾咁難堪

嗰把武器都好似唔襯ca，咁我都買普通版lu

主要而家會場最平都$900
計埋本身定價貴普通150$
比多300為個地台同把武器好唔抵

巴打係邊到搵？ 我差47就儲齊

有分別，如果收番黎現貨保養過期加唔齊件，如果收個時你check 唔到都無符，加上街check 件真係好麻煩唔方便。
你收單最少起碼你secretbase開箱有問題可即換，同埋14日保養期一定有。

其實3500我覺得都仲會再跌，其實黃臂應該仲難過mark4 炒起，又大件，香港人屋企鬼有咁多位，mark 4 仲要QC問題一籮籮，淘寶又有其他平價黃臂可選。。。

好似4月CUT 訂, 派多次派完

MK4 4月CUT 訂, 派多次派完

黃臂差咁遠

咁MK4 真係少貨

mk4 唔係5月截架咩

買普通版，慳返d錢繼續追

我隻MARK4 大SAD

我4月尾用SC CARD 打折訂, 想再訂都冇

可能5月頭CUT

好似我訂完之後嗰日cut

黃臂好似5月10截
4仔就一定唔係 我上去訂ds個陣重有得落訂

四千頭難d啦，二手4800都有人要

又9up當秘笈

已開 Homecoming deluxe 換 mark4

Thx ching

今日fb有盒全新6100比人秒左 我都想要全新 希望6200收到 但好難搵

痴線，47真係有咁大吸引力?

47又真係幾靚既

戰術真心覺得靚

想問下點解呢隻狼人平過其他款個原因系咩？

可動低

尋晚重睇一次im2，好想追隻mk4、mk5呀⋯⋯

bank joker2.0個頭靚過dx11個

mk4追得過
mk5睇你有冇決心食貴炒

Mk5好鬼貴啊，但又好鬼靚⋯⋯

想請教下各位巴打，隻mk4太概幾錢係合理價位？
我見好多$2000單

好似2800-3100

買！

系你老母

咁Mark6和WM呢

y拍炒到4000幾。
我都不想食炒。

好後悔.當時訂戰術batman,唔訂埋mk47

關你撚事？on9仔

5p狗仲聲大夾惡

點都買5仔啦

字都未識打就死返出去啦垃圾

第時有合理少少的價都會考慮，依家不了

幾時變到打5p字仲可以聲大夾惡

隻1比1手無限手套 搞左送貨 仲未有人聯絡

有無巴打知

5仔真係好正呀

價錢終於落番少少

都唔係少喇
派一水跌一水
仲有得跌

實有得再跌，大把單無人接 ，而家已睇緊3000以下
過往合金ironman 係咪都係QC 問題一蘿蘿?

qc一直都係睇運氣
但ht d qc跌左watt係事實

並非一直都係咁差

Mk4好似好多人中sad

mk4有咩普遍sad？岀緊去拎

上fb見到好多都中左背高低翼

唔係中大sad係咪都唔好拎去換？

高低翼我覺得就算啦，高果塊就返舊果塊就得

係好辦法喎

見到師兄成條腰唔對位個個真係好sad

其實呢隻有乜問題，點解低過原價都無人要

可動太低

1/4 其實唔細, 重要可動低

佢件衫既質地已經決定左佢既可動性。。

個頭只可以直望，好戇居
件斗篷 又太後

mark4背面腰甲係咪一定有少少斜對唔正架？

Sad

仲未爆POST既

果陣好多一日fans

重要成日上吹水台熱門

11月一出復4trailer 又hit 番

新手岩岩玩完覺得好似冇乜SAD
完全唔識分

冇貨派俾我玩呀

手上有嘅單今年派到仲有deadpool Thor

有啲野唔知好過知

我隻ww同hela

都係，如果已無力改變，完美主義者都幾痛苦

追得post多會好sad，愈知愈多⋯⋯

想放
loki 6月單
Dr.strange 5月尾單
WM4.0 8月5日單
有無巴打有性趣追單？

11月咁快？

所以想收單襯而定淡季好收

琴日行過信和 見到返左好多黃臂單
我後期單 仲未拎得

有啲想放黑豹單

bp都多人要，實有人接

而家已經淡淡地

我都想放，拎黎換neo單

諗住益咗巴打先

我都想追neo
巴打心水價幾多？

neo單 我希望7舊水有

話說falcon2.0個頭係咪整得好差？

蝕到入肉

唔係呀

借問聲而家收隻全新MK 45 要幾多💰？

黑人佢地最用心雕

全新真係買少見少 你預二千尾三千頭

邊有人估到咁跌法 不過買到心頭好就算啦

諗住炒hot toys黎上樓呢個諗法掂
人地重有係炒iphone post出現嫁 唔知炒到上左樓未呢

唔該哂 再借問多聲點樣check係咪全新，好驚中伏。
有冇人去過現時2樓嗰度買HT(好多iron man display 嗰間）

千奇唔好去
有人見過佢重新pack過隻野 之後點就唔知啦

咁炒iphone 好賺好多，回本期又短

希望佢今次炒到啦

睇開d 啦巴打，分分鐘mark 7 最終都係炒唔起，而家都係+350到

咁你收返7仔未

有無巴打要黑豹單 ？

硬係覺得avg3個一批好危險

有隻未開45想放

冇嘢開訂

屌你hot toys唔撚開冬兵

2.0好多缺陷 同42 43個啲差唔多好易腳軟

黎緊仲有冇咩event可以俾籍口出冬兵

AVG4 concepts art 個隻真係型好多

會員/尖沙咀個間開張 但我覺得會出concept art 46

可能係撚狗Luke

幾時有predator訂

新POST

好想知mark 50 之後個戰甲會唔會仲有得update, 睇cpncept art 就唔似有，如果真係無，mark 50 就仲有得升，之前上到2千幾都仲有人搶，仲要有DLC加持

開乜都得 好似好耐無野開

應該都唔會啦